一支走天涯: PRS SE custom24

其中一支最多人叫我評測既結他

一支走天涯:

PRS SE custom24

想學結他/Setup結他 就快D Follow我啦~!

Instagram :
Facebook專頁：
樂器課程:

如果你覺得好睇, 請幫我share同like下, 多謝!

***每星期五準時出片, 請讚好本專頁同訂閱我youtube*****

點解你咁有錢日日買結他

因為我做ptbf

因為Toru 先識PRS呢個牌子

唔係掛

呢技係邊年出㗎？

*枝

2013

通利仲會買到嗎？好似唔錯

點解有紫色

有

咩價位到?

有支2011年買嘅

當年買左四千七

有呀~

13年款

我做左d咩有5負評

我都因為steve vai 先識chef lemon

我係因為joey tang先識slash